[國際線] 黃之鋒叫你入黎聯署屌柒德國

聯署迫德意志特別行政區回應

德國特區人大代表HeikoMass
得閒留言問下佢點解話黃之鋒係港獨
叫佢唔該Stand With Hong Kong
唔做真係枉稱自己係人權國家